====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ils reconnaissent bien à la ville diffuse des valeurs spécifiques , qu ' ils révèlent par l ' observation et qu ' ils mobilisent dans leurs projets , mais ce n ' est pas la dispersion pour elle-même .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

